而家仲有無人玩Toreba?

今日第一次玩
一玩就中咗隻兔仔
但係要信用卡認證先free shipping
有無師兄試過堅唔堅？

我隻兔

咁樣唔代表中喎

好似好流咁
唔敢入資料